感覺到底係咩

一句感覺不對
所有野都煙消雲散
一齊經歷既寶貴日子
難道覺得重要既人只有自己？

冇feel真係必殺技

我唔明
盡力錫到佢傻
著緊佢多過自己
無論走幾遠既路只要佢開心都會走
唔理屋企人反對都養佢鍾意既寵物
同所有異性保持距離
搏表現搏到升職加人工
答應左請埋假話會帶佢去旅行
我到底做錯咩

你為左佢冇左自己

我已經唔知自己係咩
對我來講 見到佢開心就係我幸福既時候
呢個就係我

我明你感受
最好既都比曬佢，連自己都失去埋

但係佢係唔會珍惜

我到底仲可以相信啲咩

我果時有諗過，原來我係可以對一個人咁好
我返到屋企，望到屋企人，我喊左出黎
咁多年，佢地幫左我咁多，我都無好好對過佢地，愛情不是你的唯一

付出係相方
對人好係應該
但有時人地會感覺欠你太多而迷失

我一直都好感激我阿媽對我既養育之恩
佢最希望既就係見到我快啲結婚生仔
我都好想可以 但失去左重要既人
仲要點樣達成我阿媽既願望？

我真係唔知道 佢一直話我好好
只係搵唔返果種一開始既感覺
我唔明 話會一直以後都係我身邊既果一位
居然會忽然就失去左

巴打 加油 明白的

其實會唔會缺少生活情趣
對人好變左例行公司

我唔知 雖然我唔係咩大娛樂家
但偶爾我都會搞下笑
佢都會笑得好開心
我都想盡量帶佢周圍去
但佢多數鍾意留係我屋企
可能我太著緊令佢覺得我好chur

謝謝你 但我已經搵唔到動力
自己一個係房收埋自己
明明好肚餓但完全冇食慾

9成9有第二個，無咩必要怪責自己或者搵原因，依d臭西會俾皇天擊殺落地獄

你同佢幾歲？

我26 佢23

好撚明顯就係你太過就佢 佢係留緊喺comfort zone 無論佢點仆街你都唔撚會走

咁梗係無feel啦屌 做男人做到你咁撚廢

無feel就係無feel，無feel對你唔會存在安全感，你如同陌路人。
你最錯就係太遲察覺佢對你無feel，你就好似一味對住一個陌生人投懷送抱咁，然後就話我咩都做晒，我究竟做錯d咩

事實上，你就好似一個變態佬捉左個女仔禁室培慾，跟住對佢幾好幾好咁，最後人地成功逃脫左啦，你就話我對你禁好，點解你要走...我究竟做錯d乜

係架 我ex佢比佢對上一個男朋友打 就持續左2年 我對佢乜都好 就得1年 導致分手係我壓力大 燥底 話下佢就同我分手 依家仲晚晚同第二條仔打機 唉 個心好似比刀插左幾十刀咁痛

巴仔，條女會唔會有第個先咁講?